舒華遭雨琦嘴「每個語言都學不好」

中國的寶貝棒棒的💘✊🏼

中國>中國台灣？